[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (892)

誤中🙇🏿

我

有冇計可以用100上5000

入多4900

各手足羊大錢

中50倍波膽

買中50倍波蛋

派我 幫你上

買中50倍過關

格雷

5x1

推足成季王者曼

場場買4:0

第一口就收皮

8串1中聽日派5個100
唔洗留住，中咗先算

達斯泰特好似好鬼

一定中

多謝gchi

係中硬啦

想幫補學費
有冇大蛇出幾場嚟比我gun下

勒哈費爾
梅C干

頭兩場1:1 2:2波膽
第3場1:2 串起晒佢

第二場大波波

皇SO上盤補下和應該穩陣

超人迪加
安治
亞視冬
皇蘇

終於都識唔貼圖

頭場有冇人玩角

比人quote圖洗版就無謂

S.ramos4
講過4x1開到會派

TG我acc丫

普巴回來

10蚊 8串1
中左派30個100

派咁多?高賠過關?

lm

lm
祝嬴

Lm

正式返黎做職乞了

頭場達斯泰特

6粒丹c巴打
守到唔失波就派3個100

希望今晚D波唔好感西

恩公
保頓
阿爾梅城
索察
安曼
梅斯干

祝各位長贏

不派我了

偷偷地轉左做平半

平手轉平半要下盤定律

似和波

買和波

平手時已經買咗

上個po講哂

有機會
本來想直接派哂三個

唔計豉油

LM

派Me

29 倍神人又出

等睇炒車

咩叫感西

Are you talking about me?

原來如此

唔好咁西

希望你再中40 倍 令其他人收聲

普巴出水未
得番130蚊
要滾大佢然後all in 係神人果注到

今次跟夠500
橫掂都係29倍得番黎

一，定會中

呢個post依家我話事

你再中40倍
可以主宰體育台

ok

好惡

咁你可唔可以幫我睇下我手紋 今晚會唔會贏錢

btw 可唔可以幫我睇掌

是但簡個最高倍率

ching ho ball

❌❌❌

Dllm我唔係奴隸

你地班契弟贏到錢就唔撚洗賭啦

D氣焰

好有霸氣

嚇到手震

恩公

對唔住大佬

急不及待想玩玩了

其實我想知你自己有冇買

可唔可以睇掌 大佬
真心想睇

頭場平半轉受讓平半但主客和無變？

睇我先啦

抱歉不能透露

不要吠口

哭

Wo! Wo! Wo!

無料就死撚柒開啦
尻up中一場就當自己聖人
上場我夠尻up上海4:0波膽啦 有無周圍開po呢樣個樣啊 一黎就罵人契弟 得罪你

Mind fuck
贏到錢就唔洗賭 咩logic

唔賭又點贏錢 贏錢點解又唔可以賭

贏錢第一擊
百合花

等睇用估波失敗證明自己唔係未來人

有無人買德乙角球

一場波膽就想賣料
經期學家都可以變大蛇啦

頭兩場半細唔洗諗

有無諗過如果有人真係信左你 走去借錢 或者攞晒成副身家去買 但係唔中咁點呀 攞左彩就走啦 仲係度串柒柒

隔離啲人已經走火入魔
真心唔想見到一啲冇掂過賭博既人下海
尤其學生
仲要all in一個波膽

幾時收過你地錢？

下盤日

大球日

冇睇隔離 已經見到幾個慘撚係到講講自己幾撚慘幾撚慘

諗起一句
條路自己揀
仆街唔好喊

越來越多大學賭仔
有D輸到學都退埋

9423 26-08-2017
00:26 讓球 星期五 1 杜伊斯堡 (主) 對 達斯泰特 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.82 $3000

$3,000.00
CASHED

收到

角大夜了

上大船了

落左街行大運

杜記大炒

支持

40倍俾連登仔打到得返35倍

香討個邊有人收到風了

烏法係下盤bor

細聲d啦 一陣狗會打電話比摩佬改賽果呀

波膽都做到船

大家再唔買聽日變單位數賠率都似

1.001波膽

個個唔加密POST飛，有個買左18000

格雷角大有無同路?

屌你真係睇唔過眼
成班唔識死咁all in買個冷門波膽
好心咁大個人就俾D分析能力啦
必中洗益你班連燈仔

好撚仆街....
點鳩人地ALL IN 波膽....

聽日去借財仔跟了

達斯泰 9.5細
尼姆2.5大
鹿特斯巴達 盤贏
漢堡10.5細
巴黎9.5大
貝迪斯2.5大

6串1 中晒 頭5抽1 派200

我獌主場都要失2粒 真係唔信

其實我覺得唔會中，但小小地跟左100蚊

唔中有幾多人死

18000果張飛個投注類別係讓球
唔怪得知賣料狗咁好搵

角細日

痴撚線18000蚊買個波旦

人地話有「內幕」呀嘛

睇清楚d投注種類係咩先啦

原來如此，巴打勁

嘩得返30倍

冇認真睇，自膠

我了

得返30倍

我ALLIN左$10

唉唔知場波一完幾多人針

4龍點睇

估計2,3粒贏

仲有23個鐘先開波
留名等睇10倍開波

大你十倍跟

不如諗下條友咁樣一講狗會賺左幾多

雖然跟左100，但其實好驚又中

Ching講緊邊場

馬會臥底

格雷2C

講真果啲波膽買三兩百已經好夠

都嫌多

佢今次中埋我估你樓下看更都上連登mon post

自己都買左
我輸都係輸29倍既PROFIT
今次買得2舊
唔知點解好想睇班撚樣跳樓
我好仆街

其實開個4:1出黎都已經好好睇

安治定烏盤好
度到R爆頭

Skip lo

原來開左即場

隔離POST

我都係
自己賭左咁多年都冇收獲
見到你班仆街連幾時開波都未知就贏大錢
條氣唔撚順囉

唔覺李城會入到波

得25倍

40>35>30>25

累死香討班撚樣個心都涼了

實一窩蜂跟

25倍 同赤免寶駒1.0w有咩分別

達斯有角味

等我都買十蚊先

鹿特丹斯巴達

得返25倍 馬會咁驚輸降到1.01啦

1c

屌牙

1-0

杜記上盤cashed

有冇烏髪手足

25倍買4:2波膽
中左條氣都唔順

下半場反杯

達狗個助攻靚到😂😂

中1皮咪順囉

咁撚樣回後

條友可能屎忽撞棍一次中左個波膽姐
個個當正神咁拜

頭兩場主盤

小弟在此

贏錢第一擊
百合花
達吉斯坦人

急落上盤係有原因😂😂

有費倫天拿咩

安治長追角大了

Where is 懵撚

百合花是咩

平安成日搞人

不了
琴晚輸左3雞

想你了 今朝不見你

好勁
狗會比佢大到

無人派無波屌

今朝有波買咩

我做龍其實中意隊友咁回個波

達斯

1-1！

我已經讀完職乞master同phd
而家係Dr. Beggar

俄超等6.5b

岩岩個巴打gel半細😂

1-1

大波，快點！

客隊勁射中柱之後入番球遠程世界波

薄餅博士

1:1 靚波

達仔連射兩球令波

杜伊斯堡1-1

兩球都射得勁靚,一球中柱一球入波

winning式入波

onlun9 半細都唔比中

1:1

估唔到德乙有艾天托，仲要加多個哥斯萊斯，但哥斯廢左好多

以前係多仔真係百達牌。。。

有芬寧斯過兩招嘛

科隆果場快手轉平半盤啦

留意返 科隆放走左個射手

00:30 36 杜伊斯堡 1-1 達斯泰特
洗個手番黎就追和

刷角啦德乙

恩高1腳都無射過

以前係多仔幾鐘意佢，跑不完的氣力，88年出世已經淪落德乙

快D去洗多幾次

岩岩走個時唔見以為佢傷左
睇返wiki先知原來走左
btw 而家多仔又真係無正選位俾佢踢

成隊唔知做緊乜

第一場比佢伏左之後已經無買 第二場又有人比佢伏 然後呢場...

係咪一見恩高買細就得

7.5b

頭場買角大jump得啦.個波去到前場。一腳比返keeper再大腳。幾球都咁。屌你老母

頭先有位師兄叫我買2:2
我少少地屌左$10

頭場角大好伏

Welcome

連c

德穴角大輸9成

場波悶到.廢到

7.5b 穩如狗 等收錢

安治1-0

達斯泰特
安治

1-0
瘋狂刷c了喲 收米feel

仆街 運氣好似開始用盡

咩料呀

烏法 CUP

主fg成2.22倍

烏法

安治細波要爆了

一皮野玩完

又1皮

咁就細注番
之所謂贏要谷
輸要縮
運氣再來先再谷

兩個龍掂得最多波

安治 穩了 可以買無入球

原來烏法大船

100% b

1.5s 等緊死

係😓踢呢d波不如腰斬啦

格雷角大收屍

上樓feel
穩到 準備刷c

1:0收蚊ok?

安治單刀射到咁

差啲又入 乜撚野後防

爸打 我鐘意你呢句
烏法+皇蘇贏盤派500俾你

頂半細都難啦

安治3c

下半場黎9角。奇蹟角大啦🙏

追個和有幾難

穩了 開始刷

Agree

下次買角球都要簡即場賽事😤睇頭10分鐘咩料先☹️

8串1斷了

串左安治半場00

安治4c

又好。烏法贏盤等於我輸盤

即場客勝9倍算唔算冷？

烏法反CUP啦屌

走盤算la好嗎

烏法點解可以打得咁差

烏法cup la

Cup pie me ok?

Cup到先講。

烏法打到咁

Ccccccccc 德穴

呢場大家點睇？
買左10蚊Manchester city

烏法半和咁就去撚左

科隆轉盤

想屌

烏法反cup啊屌!

烏法 檸檬尾咁正 快追和反杯

等2點打後開波

安治5c

荷乙屌左3場賠率最低既半大

迪加大波

烏法先追和後反cup

贏錢第一擊
百合花
達吉斯坦人
Le Havre
Kasteelheren

恩高斯達特5c

迪加史卓普定奈梅亨好

恩高斯達特6c

烏法你得架半場追和先

出面出左邊場4-2????? 集體沉船

杜ec堡無角

-9c

Ex mon住你賭波 點算好
集思廣益 想收集下手足意見

恩高斯達特1-0

手足住邊 call的士兜埋 齊上ifc

恩多斯goal！

i say 恩高！u say goal！

妓b我愛你

烏法cup到我派夠5個100

唔好呀

支持！

ME

聽晚等睇全港輸佐幾百萬出去

靚仔你個頭有冇裂開

烏法必cup 放心

無買恩公先黎羊

仲提

Me

烏法 -5c

俾ex mon住 點算

我放棄啦。
見到呢兩隊ge野以後要避

烏法追和反cup gogogo

邊場搵唔到

hi妓ex

俾ex mon住賭球 好慘

格雷特霍夫 RC

I help you
妓ex dllm

恩高幫幫手刷多4C

goal！

恩高格雷每邊2C PLS

ex求你唔好mon住人賭球 好大壓力

格雷RC
恩公

搵到曼4-2 22倍買到落埋飛

聽朝變2倍

頭場真係呃錢。兩邊個種廢睇到火都黎

有即場 慢慢回 可能又開4-0

發夢就得。度定明天d波算

頭場2邊個種廢睇到人都炆

以為落飛就驚你？ 借多50k買夠100k 4:2

屌你老母格雷10C乜都得了

00:30 64 杜伊斯堡 1-1 達斯泰特
半1全1叫爆區

全部比曬我

如果明天4:2開到

諗定買邊場追數好過.頭場已輸1500

頭場客cup埋好冇，冇買到盤

ex唔好mon住人賭波 求你放過一馬

7.5b 10.5s

1 接納

9426 讓球 星期五 4
NAC(主) 對 鹿特丹斯巴達(客)
讓球
客[0]@1.98

$ 1,330.00 $ 1,330.00

大波!

格雷特霍夫7c

杜伊斯堡2c

贏錢第一擊
百合花
達吉斯坦人
Le Havre
Kasteelheren
Nijmegen Eendracht Combinatie

格雷特霍夫8c

格雷刷多兩角
10c完等我可以瞓覺好

加油 比多2角呀

有冇人想幫我睇掌

荷乙一開波就faje

算啦你

快到

格雷係咪一定cup唔到

ex mon住 唔敢睇掌

幸福薛達半大 -1

衰

阿積士青年隊 1-0 幸運薛達

格雷比多2角啦

格雷特霍夫9c

果2隊都係特别大波

皇蘇 入球大
科隆 入球大
候城 入球大
鐘意就跟

1MORE!

75mins -1c輕鬆la
9.5真係穩到

艾克馬亞青年隊 1-0 RKC華域克

杜伊斯堡 刷角

格雷特霍夫10c

NAC
迪加史卓普:
靴蒙特
布里斯托城

達斯12M

00:30 76 杜伊斯堡 1-2 達斯泰特

上

杜伊斯堡1-2

好波10C完成

無效？

12m miss......

下？

fake 杜伊斯堡1-1

Which

操他媽b

左手定右手？

咩事

屌

12m miss定球証發功

達斯泰達 12m no goal

唔好做t7好冇

達斯miss 12m

上手

黑哨屌你老母

逼害大波

亂報係唔岩架喎

阿梅爾城 1-0 丹博斯治

達斯on9

艾克馬亞青年隊 1-1 RKC華域克

達斯又冇角 12碼又唔入

半大易到

阿梅

11號仆街死啦

安治6c

大波？

more

咩料

有入球果3隊 半大係最低水的

圖定老母

兩點鐘大波 應該係

00:30 82 杜伊斯堡 1-1 達斯泰特
通常唔入都會比人入番
希望唔好發生啦

艾克馬亞青年隊 2-1 RKC華域克

係喎

伊高斯 0-1 NEC尼美根

nba

阿積士青年隊 2-0 幸運薛達

阿積士青年隊半大輕鬆

阿積士青年隊2-0

咁多波入

下次鎖定半大清泉好了

贏錢第一擊
百合花
達吉斯坦人
Le Havre
Kasteelheren
Nijmegen Eendracht Combinatie
英冠快馬

今晚係咁多

而家終於明件事係點

阿些斯奧正氣。。

反而我揀果3場都未有入球

自己衰戇鳩信人 笑左

伊高斯 1-1 NEC尼美根

達仔應該就絕殺

迪加 入波呀

留低擊傷你的石頭 從錯誤裡吸引 woah~

算啦 賭球啦

9423 26-08-2017
00:26 讓球 星期五 1 杜伊斯堡 (主) 對 達斯泰特 (客)
客 [0/+0.5] @ 1.82 $3000

$3,000.00
cashed

1:2

1-2

有冇明天水

買左10$主-客好唔抵

烏法 快追和反cup

一場荷乙十五分鐘已經入多過場德。。。
岩岩入波

烏法上呀

串撚錯奧斯半大

烏法盤都走唔到,慘

4:2個條友開到
我去cut account

格雷會否絕殺追和

烏法追和反cup

G持u

再中fbi 上門

開到4：2 抽1個100
絕不食言

烏法快追和先

係咪用晒D運喇#

迪加
安曼

可能派完

唔會開到4:2啦

冇可能

達斯cashed

達仔

G持

荷穴做咩又停哂手

唔吹嘅話中波膽

多德勒支 1-0 烏德勒支青年隊

烏法追和就夠了

迪加

人地4:2 40倍
你穿起晒都冇40倍

btw 留名睇下會唔會有人跳樓

安治 刷角

7c

烏法而家入一粒追和
踢多一陣就反cup
ok?

癲

俄超7.5b 10.5s

吹走左個波膽

我相信保頓客其他波膽會開出

球探fake 夠未 靴蒙半大未

好撚on9阿屌
法乙場場都開撚哂齌
就係我買果兩場1粒都未入

俄狗聯賽連德乙都不如，成班淨係識尻斬

多德勒支 2-0 烏德勒支青年隊

角仲多過入波

屌你奧斯

屌你老母派賽未

星期五 16 比斯特 (主) 對 南錫 (客)
大 [2.5 球] @ 2.15
星期五 22 華倫西恩斯 (主) 對 尼奧特 (客)
大 [2.5 球] @ 2.20
星期五 27 布里斯托城 (主) 對 阿士東維拉 (客)
大 [2.5 球] @ 1.85 $50

派彩未呀屌你老母

圖拉又反底，安治又反底，兩場對家jump

英冠快馬是甚麼

荷乙d乜乜青年隊特別多波入

後生仔火氣大

西甲靜到

保頓

以後半大搵佢地

索察冇龍？

迪加史卓普 1-0 甘堡爾

迪加 1:0

索察場場開大
唔入都比人入

我都識做未來人
俄超9c完埸

迪加入多球

NAC入未 好後悔串左你呀

法乙今日做乜

阿梅爾城 1-1 丹博斯治

支持你

華倫丹半大

阿梅爾城 2:0

on9

你笑死我 叫人買咩其他 又自己quote自己話跟

1:1 睇錯sor

我看到了有緣人

哇哇哇 睇左陣whatsapp
華倫西恩斯突然多左兩粒

星期五 16 比斯特 (主) 對 南錫 (客)
大 [2.5 球] @ 2.15
星期五 22 華倫西恩斯 (主) 對 尼奧特 (客)
大 [2.5 球] @ 2.20
星期五 27 布里斯托城 (主) 對 阿士東維拉 (客)
大 [2.5 球] @ 1.85 $50

法乙係咪頭果2-3埸一定唔開大波..?

華西gel撚到飛天都得

8c

恕我無法回應

7.5b cashed

衰貪心串埋奧斯

爽

梅C肛要jump

邊場

9.5S?

+1 7.5b 10.5s

想要達仔角小

荷乙大波過荷甲 以後唔串荷甲了

刷刷卡咁好正

衰手多串左梅屍乾

荷乙

法乙算啦 真心好賭

華倫丹半大未呀

費事馬會小氣

烏法係想點

你中左3:2啦

俄假8C完啦好嗎

安曼 0-1 FC燕豪芬

南錫可唔可以整番幾粒阿

奧斯半大到派100

安曼啊

奧斯仲唔撚入波

荷甲大波已死

Lm會入的支持你

法乙好好賭

想脫貧

Sam

真心

中到派100

原來俄超細波真係100%

皇家蘇斯達 1-0 維拉利爾

皇so goal

41'對家同時入

比達 1-0 鹿特丹斯巴達

荷乙半大咁易，串晒半大最低水果3場就得

西甲角大 德甲大波啦

係le havre 呢輪唔正氣

6x1半大差奧斯同甘保爾

即場黃潛ng

[13] 尼姆 1-0 勒哈費爾 [1]

+1 玩完

巴泥fc主 w 2.3
阿些+1讓客 1.5

派錢到

奧斯 1:0

可否指點下施津

奧斯 fake 屌

Fake

奧斯同甘保2球完半場派100

dklm

NAC
迪加史卓普
靴蒙特
布里斯托城

達斯泰特
安治
安治9.5S
皇家蘇斯達10.5S
保頓

第一次見lm

紅之力

奧斯
甘保

[12] 比斯特 0-1 南錫 [15]
[18] 奎維利魯昂 0-2 克萊蒙特 [11]

又jump多場

點睇都差一場

Dllm分開開一條飛

Same

靴蒙特果場冇入到？

放棄了針

求期睇下近況排名ja

又要jump...

烏法 -1c

半大3x1斷奧斯

烏法追和plz

俄仔9c

條6X22有兩場香左9成

烏法我屌你老母

10c

烏法累街坊

唔好啦

屌你老母10c

我搵到了賭波的奧妙

4:2準備好未

勒哈 鹿特

7.5b 10.5s 頂住

巴又主其他?

準備好了

88分鐘啦烏法

本來度好左阿梅爾城+幸福薛達半大 衰貪心買埋奧斯 就係斷呢場

jump

烏法啪啪啪

皇so 2:0

皇家蘇斯達 2-0 維拉利爾

苗斯干追和啦快d

黃so想買細

食左春藥？

烏法咁撚樣都miss

烏法唔該你啦

12m都可以miss啦

烏法9.5b 10.5b

輸左一場先

PSG 2c

具體說明之

有冇巴打知英冠個場去左邊

11c

psg半大！

科隆時間停止左？

唔識入波都係冇用

冇開即場喎2:45

好無玩呀
還左俾你唔好再係其他po度講

烏法black list

賽前我話要長追安治角大 但我冇買到

皇蘇10.5S頂到嗎？

今次真係要笑自己

奧斯blacklist

安治

估佢9-10c完，
失策

10.5b

恩公
皇蘇

漢堡傷左個後無人識入波？

都輸緊

如果黃潛可以追和就加一個，反cup再加一個

唔洗留名住

80min 我以為又死。
頭場咁極單都俾我買到

星期五 23 皇家蘇斯達 (主) 對 維拉利爾 (客)
主 [-1] @ 3.55
星期五 24 科隆 (主) 對 漢堡 (客)
主 @ 1.84

科隆比力啦 邊個話買科隆既

同時比人入

派禾kk?

普羅米修咩 求你唔好再去暗po搞事

謝了您

邊度暗po

I win
Me0-1 x2

漢堡1:0

科隆 0-1 漢堡

有冇ATV手足

尼姆下半場快D輸返粒OK?

Psg半大

錢已還俾你 放我一馬plz
唔好再搞我 求你

私下講啦冇人想知

而家事實係你地所謂玩
玩到我無左1300
我當你地係朋友先唔同你計較
上邊gel我角大 攞我私人野來講 喺暗po爆我ac
你當我睇唔到？

妓仔 我無嬲你地 但你唔好再玩了 感謝

PSG最好開讓和,烏法豬死

atv大波

我只夠膽7.5b

侯城 1-0 保頓

Hull city 1:0

今次針得 買親都開對家

保頓cup

黃潛應該會追和，甚至反cup

頭場贏既吐番曬出黎

科隆

你太敢真

支持了

陳百祥又出黎害人

笑左

皇so 3:0

皇so3-0

3:0

皇家蘇斯達 3-0 維拉利爾

買埋堤雷同紅牛
訓

皇蘇可以入細波了

皇家

受害者+1

3-1/3-2

黃so 哥治 候城 布里斯
Psg半大

開平半但炒人3粒

今次你仲唔仆街？.jpg

唉

易到。。。 但無買

巴黎聖日耳門 快入波

屌左個皇so 10.5S

西甲小王子出水你唔理禾...

勒哈cup

漢堡

漢堡2:0

科隆 0-2 漢堡

All in🐉🐉🐉🐉降班

漢堡熱身賽造假

漢堡今季回勇？考慮長追

侯城 2-0 保頓

屌 買左另一場大波

2.18漢堡下盤

要jump了

鈀黎好撚廢

一齊jump

鈀黎12m

巴黎聖日門 1-0 聖伊天

1:0

救得一個得一個

goal

12m

廢到要乞12m

訓得

清sick ball

漢堡next goal

唉 屌 我條2串1阿
皇蘇咁撚正氣
又要斷
豬撚哂啦

法乙開全大啦好冇.

我覺得PSG讓太深 客唔係弱喎

炒我名

南錫比力啦屌
差兩粒

8X1

保頓我dllm

亞視半和

科隆cup OK?

atv布城互射

睇定啲入細波

唔好感大聲

Ajax正氣到

差弗爾同梅屍乾
我條大串燒

用晒D運了

我冇行過運

入波未呀泰利

3:2之後冇做善事

星期五 16 比斯特 (主) 對 南錫 (客)
大 [2.5 球] @ 2.15
星期五 22 華倫西恩斯 (主) 對 尼奧特 (客)
大 [2.5 球] @ 2.20
星期五 27 布里斯托城 (主) 對 阿士東維拉 (客)
大 [2.5 球] @ 1.85

邊有買到

做緊啦 好多年馬會幫你捐

屌你候城

侯城 3-0 保頓

反cup 5粒

槍城對阿士東維拉上半唔係1球都冇呀

啲草皮好多手足夾份砌

百幾年

Psg立即入多粒！！！！

全部即刻nba

Ajax果場

巴黎炒佢

漢堡 同 黑社會開到11.5b 我扮馬跑沙田馬場

巴黎聖日耳門 入多3球

保頓追和

客場係正氣大波隊黎

迪加 靴蒙特 NAC 唔入比人入
槍城NBA

Psg 聖伊天是但一隊即刻入波

漢堡半場7角
識買了

奧斯果場真係冇波

法乙開大啦
快D實現我生日願望啦

[12] 比斯特 1-1 南錫 [15]

[4] 索察 1-3 沙特魯 [9]

靴蒙特比多兩粒啦
半格都好

屁馬係咪廢架

布城大波係咪要斷

甘堡爾 燕豪芬青年隊 NAC 唔入比人入

Psg 好廢

鹿特追和心足

布城快手NBA

Pastore 廢撚到

[20] 杜亞斯 1-2 阿些斯奧 [5]

維拉追和派200

NAC
迪加史卓普
靴蒙特
布城

法乙頭果4埸比D力啦
生日比D面我

你係咪痴線 快到咁

比達 2-1 鹿特丹斯巴達

Me Phd

靴蒙特 迪加 槍城NBA

棄左比達大球要左atv大球

勒哈 鹿特有火

一定係阿士東維拉啦

靴蒙特 1-1 燕豪芬青年隊
阿梅爾城 1-1 丹博斯治

迪加史卓普 2-0 甘堡爾
多德勒支 2-1 烏德勒支青年隊

布城真係食撚左屎黎?

比多粒呀靴蒙特

NAC
靴蒙特
迪加
布城

PSG 6c

9c 爽

Psg 聖天我屌你地

維拉差三角 漢堡差一角

再買角細斬手指

Gchi

pastore rubbish

係咪斷布城

支持，幫手叫爆

迪加好波

同路

佢傳波好L垃圾

GFCO次次開細

奧斯 1-0 華倫丹

追和plz

串左候城大波 一開始仲驚係候城細波

阿積士青年隊 4-2 幸運薛達

法乙開大PLZ

今日已經斷左一次3x1

掂十次波甩左九次

3x1 2x1 全部斷哂 準備

甘堡爾 入一球 靴蒙特唔入比人入

[14] 巴黎FC 2-1 歐塞爾 [17]
[20] 杜亞斯 2-2 阿些斯奧 [5]

勒哈 鹿特走盤射球

法乙今日咁大波

法乙差4埸加油呀
GFCO似冇咩可能

[10] 華倫西恩斯 4-1 尼奧特 [6]
[20] 杜亞斯 1-2 阿些斯奧 [5] fake goal

我買晒大
8串1

候城而家比數如何

甘堡爾 靴蒙特 唔入比人入

候3-0

南錫黎多粒啦屌

[14] 侯城 3-0 保頓 [22]

邊度睇

有了

[12] 比斯特 2-1 南錫 [15]

直覺話我知巴黎呢d西波最後會3:1完場
仲有11.5倍補10蚊飛先

船長

布城做野未阿屌

歐塞爾追和好冇

我又串左佢

[16] 布爾格 2-0 GFC阿些斯奧 [8]

布城開大扮狗叫

法乙差3埸全大呀吊

[4] 索察 1-4 沙特魯 [9]

[q uote]布城開大扮狗叫 [/quote]

咩都俾你串哂

呀梅比多粒

Dllm....

鹿特2-2！

布城開大改名做廢青

勒哈追和扮鹿跳

科龍12.5b

2-2 斯巴達

比達 2-2 鹿特丹斯巴達

無買比達開全格大球

岩岩迪馬跑前 拉開 尼馬落底 佢諗左 第4時間 直交比 迪馬 諗住傳穿 3 個 人on99 比到西咁樣
唔撚心急 比尼馬 出撚左啦 咁既廢西 果然永遠都唔係頂級料 冗員黎

阿梅開-1叫 皇阿梅

CUP 佢老母

NAC
靴
迪
布城

勒哈追和心足

屌你老母皇家蘇斯達，你下半場同我鳩hea?

南錫追和未

荷乙全部入多粒 奧斯入2粒！

有時真係會諗 自己係咪真係咁撚閪黑
次撚次買大叫生叫死叫撚到仆街先有 有時仲會冇
但格離半個鐘已經3粒
真係命賤

尼姆 克萊蒙特 同 GFCO 開大好冇

勒哈追和呀

你叫走左我果注

斯巴達殺呀

你贏緊三粒你會全力 ？

[4] 索察 1-5 沙特魯 [9]

比次機會啦 戶口得番9蚊

爽啲手黎多一個c
10.5b

尼姆快D輸一粒

迪加 靴蒙特 唔入比人入

不過正路買都唔買候城大波

比我羊一次貢多丫

靴蒙特 1-2 燕豪芬青年隊

勒哈追和啦求你

靴蒙特1-2 ed

4串5差歐塞爾+1